有咩方法用車牌揾人聯絡方法

尋晚係街停車場被人倒後撞車頭hit and run，但成個停車場得一個cctv影到成件事但勁遠勁蒙，報左警但驚唔夠証據。自己又on99個車cam唔係熄車都影緊個隻， 唯一既希望就係我車cam臨熄車時錄低對面兩架車既車牌，但求佢地個隻cam係24小時錄影，有咩方法可以揾到佢地既聯絡方法？

捕佢地

咪叫停車場班人幫你搵囉

街停車場wo, 佢地邊有聯絡方法，就算有佢都唔肯比，個陣我叫佢比撞我架車個車牌我睇都唔肯，話涉及私隱，淨係講比警察聽

Facebook